宇清出一出黎 改下星期打ok？

俾我練一星期先

diu

笠水

@宇清

又話即刻同人打

廢

唔算笠啦，要時間操下合情合理

同意

不過宇清話唔得就點都要今晚打嫁啦

岩啦

講得好

咪係 人之常情啦

希望樓主俾人打撚慘

叫宇清讓你帶手套米得囉

屌唔撚係笠水啊

認清邊個係笠水狗

唔洗練啦 試下入佢中路就得